3090 要850w psu

source:

仆街諗住出張3080 唔知750w 配隻10700k 夠唔夠火 唔撚想埋牛

換埋隻牛*

70都要599
當年我買張980TI都係咁上下價
等A卡算

2070都係呢個價唔係咩
同埋係咪一開頭就出原版先
之後先出其他廠既版本？
想快d砌機
3080夠矣

有3060 效能都偷笑
RDNA2 ray tracing 行到都還神

利申：等緊RDNA2

屌呀要換埋隻牛 得750火

唔怪得CM出隻SFX最高有850W

爆煲味濃 睇怕都係打唔過N
利申 5700xt用家

張3090洩漏圖 好大張卡下
用既就係12pin

買得3090果D 隻牛本身應該都至少過千W掛

唔玩槍game 唔追 4K 張1080又可以再戰兩年

睇黎下張卡繼續AMD Yes算
利申:窮撚

itx箱，唔通要換CM牛。 。。

ITX箱放得落3090先算啦

5700做工程師習慣咗
原本諗住下張轉n卡
諗諗下都係AMD yes算

用緊5700xt 呢幾個月終於唔係幾需要做工程師

就快一千w

nr200p 剛剛好

用緊2070 super，想睇下3070差幾遠，如果差距大就換

吹到新rtx咁勁
最後得幾隻game有dlss同rt
以後唔撚買NV

cuda都快咗的

你唔買佢邊有錢貼俾game廠開發rt

買3070or3080算 3090 power又大又要用3slots

為左用ANTEC HCP迫住買850W 估唔到有用

sfx 多數都高質冇伏
可以放心

仲用intel U?

有咩問題
gaming 係intel勁

11月用到宜家都無做過，係唔係要還神

好耐冇見到綠MON 有啲掛住佢

屌，上個月先換左隻750sfx

我都係, 早幾個月先換左750
咁攪法連個箱都要換埋

我張5600xt 都好耐無hand 過機，反而太穩定唔係幾習慣

7nm咁大咬唔多信

隻V550 買左無耐炸
希望3070夠用

屌 舊年先由atx 轉itx
而家又要轉番做atx
希望有廠可以出aio轉番做2 slot 卡

其實我估個發熱量係itx都頂唔住
放到都用唔到

屌⋯唔想又洗幾千蚊買個atx機箱但係裝itx

買3080

想試下攻一次頂 張1080開始壽終正寢

屌 1080已經比多左
750Ti 打Apex pubg Cod仲穩60 Fps
呢一世最冇後悔既顯示卡

Strong hold 1080ti

Strong hold 1050ti

3080

Ching 我記得你係用高階4K60mon 同 2080ti架啵

佢Yo下姐我估

第2部電腦用1050ti+24吋4k

想知3090TI用幾多W多D

屌 本身我都想攻
無諗過單卡可以同2080ti 供電差咁撚遠
流出美金價好似成$1499
電子產品呢家野匯率食埋炒價應該會變左1:10
$15000左右啦當

見到呢個價完全無意欲想買 仲要加多隻火牛

咁其實佢個價係咩人先會買到
2080ti好似出咗咁耐都未跌到落佢個官方價
唉屌 果陣我買itx要用sfx火牛
諗住買最大750w實冇死
點知第二年就要準備換

明明唔係官方資訊
點解好似信晒咁

因為距離發佈得番好少時間 呢個時候出既消息通常都幾準下（好似係）

有"功耗牆"
有7nm
唔會大食得去邊
我估300W到啦

但係2080ti 都係差唔多300w
如果3090都係300w點解要整個新12pin插頭比佢
（當然假設呢個消息係真既）

我都希望假啊 廿絲
3090有合理價錢 死都死張番黎

新卡係咪無中階卡，例如2060s-2070s既水平？

有就一定有既 係差在幾時出姐

不嬲出左高階先,然後砍幾刀係張高階卡到改名叫中階卡

同埋我都係見勁多外國youtuber post相同既流出資訊先夠膽講吓
到時集體炒車就好笑

靠推高功耗+加大體積當新一代產品出通常冇乜好結果
等睇AMD yes

通常都同一個汁
videocardz
wccf
之類

唔夠力推會點

老鳳認同

12pin係雙8pin轉出黎

same，狗衝左2070，之後幾個月同價錢就有2070s,dklm啦

硬件野收到資訊出新野真係死都唔好買住現貨先 始終多個選擇

仲要攞新卡係壞ge,
好在inno3d好人即刻換新卡

巴打仲要撞埋手神 唔撚係掛

2070同2080開頭有災情

8+8=16>12
咁佢整黎做咩

FE版專用12pin
非公版用返8+8pin
咁姐係都係300W左右

樓上想itx玩3090？
熱到仆街

都就黎冬天
做下準備差唔多

佢粒CHIP頂唔頂到3,400W呀 水冷都唔得啦

唔識嘢，請問而家砌機想睇/玩4K 144Hz 60P嘅硬件普及未？

都仲幾貴下
打機黎講 好多GAME單卡推唔足

2080ti
3440*1440 全ultra都唔到120hz

4k 144Hz唔洗諗

冇問題

我用緊TT P1擺得落

如果amd 顯示卡發到圍
成個市場真係會比佢玩哂

邊到收到風 巴打

你唔會係網上search 依張相

唔撚係掛巴打 咁撚猛料

Nvidia 睇落都無Intel 咁柒
比人爆起 完全無事前alert
萬年14nm 不思進取

AMD display card
應該都會係開始近返nvidia
但要同個不斷進步緊的brand 爭
應該都仲要d時間

Firmware

多謝哂巴打提供既資料聽下都j死

嘩，咁勁
今次效能比上代升幾多
如2070 super

另外供應鏈ok 會好快見街...?

9月2發佈

Ampere 吹到咁大都快唔到好多？！

萬年14nm係真係卡住左 唔係唔想升級製程
Nvidia冇自家晶圓廠 搵人代工 風險冇intel咁大

頂階2080TI都可以接近400W

有咩唔得

之前有人拎張2080TI 改BIOS

PEAK 可以食800幾W 電

風扇3000幾轉變左5000幾轉

以前N卡直頭無限制功率

係前幾個版先鎖左

聽講月底有貨

巴打 邊樹

答咗會自爆

咁就放心 唔洗又要比多筆去諗火牛

全部卡都用12pin

咁無野了

係咪得3090係3 slot卡?

如果咁都勁唔過1080ti 一倍以上真係會好失望
玩4k 都係無60fps 咁我換黎做乜鳩

3槽啫
tu150,nr200冇問題

我得750w

我玩mhw日日炒粉

等2000系列降價執平嘢/big navi好過

hcp好似唔係單路火牛

sf750

打機有咩問題

300W到8+8pin都夠用啦

唔知點解我部3900X開野冇朋友部9900K咁快

非公版用返8+8PIN

正常
99k 上到5g

唔洗非公
AIB 第一發公版全部8+8 pin

公版

FE 都係3 slot

NVIDIA confirms 12-pin power connector and V-shaped PCB for GeForce RTX 30 series

都係正式版cut cost啦

n記點會減睇a卡生性算

driver

其他廠的應該都唔遠？
理論上公版都唔會太耐之後
MSI / ROG 就派街?

無架喇 amd啲卡幾多tflop都好 配埋個垃圾driver只會係垃圾一張

750？？ 970先係王者
平令正

970個價邊夠750TI鬥 雖然畫質差幾百皮

on9
1080ti 2080ti拉爆powerlimit打機扯盡300w有幾難
呢個級數跟本有幾多扯幾多, 大把非公100% 300w起跳, 擔心散唔散到熱好過

on9
z490單8pin都扯300w

唔洗驚，80/90散熱都只係吟吟好
個die 細咗但係用TDP高咗～100W

由rtx開始fe公版powerlimit仲高過唔少非公入門級

CM sfx牛因爆炸
代理要全數回收

cm 反了

仲有兩日
瞓唔着

巴打出邊張

用7nm tdp仲比上代高左
個效能一定好撚勁
分分鐘2字頭唔減價
而3字頭既價錢係跟返上代效能比例咁加上去

食唔食電係睇佢想做到粒晶片幾大姐
同一製程，面積大啲，塞多啲電晶體，食多d電，但效能再勁啲

Pcb唔夠位
8+8打橫擺 佢12pin直接棟起

佢老母intel又要轉火牛標準 n記又改 買牛買撚到破產

對上一次ipad pro lightning 轉type-c我已經破咗次產

除咗titan邊張最貴出邊張

呢鋪轉卡要換埋機箱火牛先搞得掂
完全無意欲換 繼續用2080ti算

係唔係confirm左9月食號出3080Ti

9月9號

Colorful同Zoctac 張3090 都係3x8 pin
利伸已換850w牛 等緊做狗衝狗

而家傳緊RTX30係用三星7nm而唔係台積電7nm

想問pcie 3.0 用唔用到張3090

3x8 pin

其實插雙8pin都用到 rtx3090 350watt

8pin(150watt)+8pin(150watt)+pcie拎電(75w)
=375watt

我諗插3x8pin 純粹驚啲線熱得滯燒鳩咗

同埋會超頻顯卡嘅人

舊制牛 咪唔啱用 多數 6+2

620w銅牛，有冇機推到3080，唔想換牛

想問下點知自己隻牛support到唔到張卡？

3090 titan級數 起馬過2 皮

而家一路講緊
3080效能去唔到2080Ti
3090就應該有明顯提升

咁既話老黃股價會崩盤
20系列已經偏弱雞，80仲要去唔到兩年前既80Ti，覺得冇可能

3080唔係4352 cuda ddr6x?
點都勁過2080ti

AMD就唔撚7知，但NV越熱越食電越快是常識吧。
Nvidia好少炒車。In Nvidia we trust

有兩個6+2嘅8pin供電位應該就support

有兩個6+2就得
我諗3070或以上都要兩個6+2 嘅8pin

850牛都一定support旗艦卡SLI架啦
點會唔夠插頭

咁兩個6+2 又唔難

AMD或成最大贏家

pcie 3.0 頻寬夠用

用到但係performance會drop

有冇巴打同我一樣想入張3090做文書

咁有米

拎林鄭果一雞嘢入貨

最少兩雞野啦下話

有咩可能

就算你用2080TI PCIE 3.0 X8

效能都係跌5%左右

5700XT ~ 2070S級
可以expect 3090 PCIE 4.0 vs 3.0 會有更大performance差別

個分別細到

同埋除非而家仲係行緊摩爾定律,你既講法都有可能成立

但老黃把刀已經係鬼斧神工,淨係performance已經唔可能超越2080TI太多

所以

依家買唔買2070s好？

N卡好撚興架喎

人地係講緊Nvidia 產品分級分得好細

唔係效能低

咪講左唔係行摩爾定律

你想超越上一代100%係無可能

睇CUDA都知啦效能去到邊啦

咁你效能無超級增長底下

淨係PCIE 3.0 4.0分別可以有幾大呀CHING

佢又無對手

佢比幾多效能你係睇佢刀工

反正高階市場佢壟斷

你拎兜屎出黎你都要食,就係咁簡單

大概會gain到0%~10%

打後出既Game差別會更大

我覺得係5700xt向下相容3.0
相容得差
而唔係用4.0有提升
畢竟2080ti先啱啱好用盡PCI-E3.0 X8

750w 穩陣d

如果純rend圖 唔打機
兩張3070 行sli 會唔會好過一張3090

而家兩張2070super 平過快過2080ti
我迫不及待好想玩玩了

睇返過往十年經驗
我估2070super 差過3060 5%咁

點自爆呀...美加定歐洲 咁撚大

moore's law is dead講緊3070=2080ti
重現當年1070=980ti嘅情況
不過今時今日70嘅價位都唔同左

等多日就開估

要隻games support sli先得

850w or higher

如果咁撚大張卡, 要換箱先放得落

咁3070會唔會有2080super效能？有嘅話就到時trade左張2070s 去upgrade 3070/2080s

放比我

聽日開估3080你都估到3070去到咩performance啦
同埋發佈日同見街嘅日子唔同

而家已經睇唔到了

見到3090都只係雙8pin

long po無追
上巴哈見到話 3080先贏2080ti 10%
唔知堅定流

我估起碼20%
一樣4352cuda
但用GDDR6X
計埋新架構新制程
20%算保守

用緊1200牛 其實大食D都無所謂 希望佢唔好太貴就得

$已READY

我怕熱
2080ti已經熱到我出汗

而家用緊水冷 而家唔太怕。。 以前用緊兩張590同兩張780TI時真係熱到冬天都出汗

用水冷唔會吹熱風出黎?

一開始d driver 係弱d

有冇link睇睇

有冇得買多隻牛單推張卡

Burn in 個啲rack 點會連網

水冷=冷氣
好似係

無用590果D 吹咁勁既熱風出嚟 我吹出嚟D風 比室溫高少少 暖都唔算 直接用原裝風扇D風係熱的

heat output一樣

係一樣 但佢KEEP住唔高溫 你用原裝郁D上 70 80度 我而家燒機都唔過50 吹出嚟D風都有分啦

間房一樣會係咁熱
除非你間房通風特別好
同係咪用水冷冇關係

70 80度既風同3 40既風一樣 自己感覺出嚟既分別 都可以否定 你真係不得了

等啦
我都等緊
出左舊的升價case 唔多
除非新的真係垃圾...

physic你都可以否定
叻

你啱你叻 我錯 大佬你話係就係啦

你要繼續自我感覺良好嘅話
咁你繼續啦

我話唔驚好似以前咁熱 因為以前吹出嚟既風係70 80度咁去HEAT UP間房 而家30 40咁去加熱咁理論上係唔係慢咗？咁我間房係有窗既 咁感覺上係唔係唔會好似之前咁熱呀？ 咁實際上係因為用水冷佢加熱間房比較慢 令到佢有時間去交換D冷空氣令到我FEEL到無咁熱 。咁你明未呀？

已經講過
除非你間房通風特別好
否則ultimately你間房都係一樣咁熱
間房冇抽氣扇同出面換風 基本上係會一樣咁熱

另外你以前gtx590雙春卡 一張都400w
你仲要兩張 點都熱過家陣架啦

主觀感覺最重要
心理影響一切
亦即係所謂嘅自我感覺良好

巴打你display card換左咩風扇？

所以話而家唔驚熱囉屌 都見過地獄囉 有抽氣扇呀。之前590抽唔切都

我見techpowerup寫350W(3090)
應該夠啦下化

我都係750W 加10700K 好怕又要買新PSU

我自我感覺良好 所以上水冷抽入全部係A12X25 抽出係 NF-S12A

攪到咁
我都係買aio版算
冇咩事我返出去先

我張係1080TI嚟 已經唔係590果D咁熱了

AIO版+1

等緊 Radeon VII 落價

顯示卡 有AIO果D又貴好多 我自己整無咁嬲

你塊ek貼紙係咩料

dual loop?

佢本身痴CPU冷頭個底 我得鳩閒痴係上面咁解。我水冷液都痴咗張Monster係到

CPU還CPU GPU還GPU 算唔算DUAL LOOP

一齊換1000W

佢一心on9
張卡既一部份嘅熱俾啲水吸左
當然吹出嚟冇咁熱啦

3060會係2系的咩位置？

理論上係 60S到70左右

你分別有兩個loop就係dual loop架啦
ek塊貼紙都好j

d水吸完熱唔會吹返出黎?
頂多係間房熱得慢左
唔等於最後會冇咁熱

750多數夠
驚嘅咪等埋review先囉

無聊痴係到咁解。。邊個得閒會睇

定係我都係唔好諗咁多算
唔好買3090 上2080Ti 爽完就算

老黃刀法奇準無比
2060s同2070在大game差5 fps

3060如果要sip在兩張中間，刀法又要升級

AMD 一日唔生性 佢D刀法只會越嚟越準

唔會諗2080ti
聽講30系列ray tracing performance高過上一代極多
就算rasterization performance差唔多
都唔會諗2080ti
寧願3080/3070
同埋2080ti個價都仲係好高下

一切都要等聽晚

點解未有倒數post
聽晚就黎料都冇人理

好啦咁
因為個GR 24GB太吸引
一出又要搶

咁食電,我一向用cloud

最驚3080 10gb會雞肋
但係20gb又絕對用唔晒
講緊gaming

3090似Titan replacement
不過可以肯定嘅係 3090一定要搶
全球都少貨

買3080ti算

1070 用咗4年
差唔多要upgrade
係咪買返3070好呢

之前傳過話唔會有TI 睇下聽晚點講算

我1060
直情要換機

會有super

我成個set up都好舊
CPU 用緊i7 6700k
Graphics 係1070

但boot 2kmon

咩呀 3090唔係就係3080Ti咩

一常會分
3080 / 3080super /3080 ti

宜家用唔曬姐
我最近要去到做野要學埋3D modelling 4K video執圖片咁
我寧願多都好過少

20gb唔會用唔晒
之前amd同game廠夾埋玩vram allocation 俾張radeon vii 16gb有用武之地

3090

nvidia 多唔多廢話？。12點開始，我諗我最多頂到2點

所以咪話講緊gaming
3D modeling/deep learning依類當然越多越好

gaming嘅話 10gb其實應該夠用有突
至少夠捱到下一兩代
始終next gen console 都係得16gb包埋system memory

1060 6gb + 1700x
準備好換機

好燃多

上次第一波就出2080ti
今次冇ti 應該係留位應對amd

應該裝唔落我塊舊板

即係allocate 晒堆vram落game?
但係實際用唔用得盡

我淨係諗到minecraft裝ray tracing shader再加痴撚線texture pack chur vram

普通game 10gb vram就算行4k都應該夠用掛
冇錢買20gb

唔留super?

一定裝到
最多未換牛

兩張1070 最近賣左張
一樣係2k mon 仲要21:9
完全唔夠用
準備上3080 反正家下70都貴過早兩代好多

on9 nv係咁+價
amd幾時先出返嚟啊

魔鬼

big navi幾時有多d news
蘇媽媽肯出手未
再係咁就會俾nvidia搶頭淡湯
等唔切喇

3080
＄6500唔知得唔得？

主要想玩flightsim 1070做到30fps唔夠

搶頭淡湯 仲好
到時nv減價

頭批香港炒價肯定唔止
flightsim 2080ti連1080p都未做到60fps
等下dx12先

係
應該係呃人
霸住d vram先
等d人以為冇radeon vii就全開唔到

借個位

30至40fps 已經playable
但1070 只係大約20至25fps

支持amazon
香港行貨肯撚定炒貴幾千

用返你張5700啦 NV等我嚟。。BTW之前話想分得清晰D 所以唔會有乜TI SUPER，不過都係傳姐

分咁少
刀法未唔夠勁

啱啱先換左ncase cosair750牛 宜家同我講唔夠用
不過用緊2080ti 應該唔使換住

但係有ti係傳統黎 應該會繼續

今晚就知了

我個ncase買左幾日咋唔想換住啊

太多刀
你望下1650同1660個堆super同ti
人都癲

傳統ti 會遲出

不過睇下3090performance有冇高2080ti多過30%
如果有就可能考慮下

唔係聽晚咩

聽晚吓話 我見仲有一日

唔係九月一號凌晨咩

真係記錯左

仲有咁耐

7左

真·on9左

大膽估計
我覺得多40-50%

希望3070有2080ti左右
咁其餘嘅都唔會差

ITX箱隻牛用緊SF600 GOLD推緊2080S
諗住換3090好似點都要換牛
SF750又出左事
見CM果隻SFX牛有850 但又聽講CM牛會爆炸

SF750出事 啱啱先買左隻

一樣係換左ncsse 同牛冇幾耐

某個批次出事姐，宜家市面買到既都安全

唔爆唔好理佢

IC
咁等埋發佈會先睇下換邊隻

今日先喺巴哈見過呢張相

仆街喇仲諗住直上3090
我隻牛得750W

呢度啲巴絲話夠推3090+9900k, 我信架

雙8PIN炸喎

450W牛跑3900X + 2080Ti

係條線熱啫

會唔會爆炸

如果有送轉12pin 線，想試下公板個風扇

公版一定會送
唔送根本冇人用到

自己整條12pin

諗住點搞法 搵人整線 牛直去 ?

295X2都係雙8PIN

個12pin頭新野黎
要搵人整個3d model先有得3d print
同埋細粒好多 普通個支針唔啱用

cable mod

Gainward爆出黎話張3090 去到成350W電

聽聞有非公係 3 x 8pin

295X2
750W牛都推到

有2 有3
2080TI都有3